上網wifi問題

用緊網上爬 100M

本身用緊佢送既果個router,只要iphone或android or手提電腦一用wifi 睇片果d,

佢一定斷線,唔止斷wifi,會連電腦插線都會斷(電腦右下角即刻打交叉),有時要關左個router再開佢自動過先得

跟住換過netgear router,情況一樣,都係用iphone或android or手提電腦一用wifi 睇片果d野就會斷

插線電腦就未試過有事,bt又好睇片又好無斷過仲好順

手提電腦/電話一睇片or上上下網都可以斷

咁我想問下係咪出面條線個師父拉得唔好定係點? 可唔可以叫佢地搵人上黎check? ???

自己買過部router黎用仲好啦

咪已換左netgear lo

師博果到，師博上黎幫你check呢，都係check上唔上到網，網速夠唔夠，咁你部router有咩事都好，都唔會理你嘅
咁wifi問題果到，咁你插線上網無問題，係wifi先咁，照道理都係關router事
你用果陣同router距離係咪好遠？
擺到近一近係咪到係咁？
屋企幾呎，router用緊咩型號？

記錯,原來用緊belkin

不論網上爬定belkin都係用wifi會斷

咁其實係咩事

嘩屌，咪鬼用啦
部嘢好耐年前

我就係諗唔明點解一用wifi就咁

router係正電視後面,而一般使用都係廳,而距離電視得6呎左右

點斷呢,用notebook上網,可以上上下個icon突然轉圈圈,跟住就話連接唔到,要等一陣佢自動重連左先上得返

如果手機,最明顯係用chrome cast投射去睇電視,睇睇下斷左

跟住插lan線電腦上網個icon就直情變左交叉,又係要等佢自動重連先上得返

但係電腦上網既話無斷過,所以真係唔知係router定咩事

本身用網上爬送既router連wifi服務,跟住遇到呢d問題,咪自己買過個router

順手cut埋佢要加錢既wifi服務,點知換完router都係會咁,所以我就諗關唔關出面條線事唔關router事

光纖入屋定電話線？

我諗唔係光纖入屋喇

依家你modem啲線係點插

屋外1條直插router,router出1條lan去pc 1條去ps4,其餘全部wifi

檢查下modem後面lan port位插咗幾多條(只可插1條)

modem>router 再分pc 同ps4?

返屋企睇下再答你

唔該晒巴打先

係屋外一條線插modem,然後modem分兩條線,1條去router,1條去now電視果個盒

router就3條線,1條pc,1條ps4,1條bluray

咁你router拎ip係用ppoe定dhcp/auto?

我估係auto 喇,我由now果舊轉自己果舊,由頭到尾除左password外都無set過野,蚊線再插即刻用得

咁你電腦係咪都係一插就用得唔洗撥號之類？
你modem係邊款
睇機底/背(3330/168N/CBM/CWF/789.....

係

呢個要今晚先答到你

超級唔該晒巴打你 好熱心

唔記得左影相 自膠

有道理

?

你個部係光纖modem(HG863)
你斷線果陣你now睇唔睇到？正常訊號有問題
你now都會睇唔到，如果係嘅話就一定要揾師博check check
如果唔係嘅話，可能你新買嘅router都有問題
再唔係就睇下斷線果陣睇下你router係咪斷咗電
因為你話電腦插線斷線時右下會打X
正常roter上唔到網，你又有插住佢，應該最多都係黃色三角感嘆號，試下router火牛插第二個位
你唔想再哂錢先就約個師博檢check咗先，係你問題先再換過router

now果部份未知

而家就用notebook 投射上電視睇片

電腦另外睇片,跟住notebook睇睇下load唔到,跟住到電腦load唔到

然後電腦右下出現三角同埋圓圈轉轉轉

等一陣就電腦睇得返先,然後先到notebook,而電腦右下出現三角同埋圓圈轉轉轉果陣個router係出現橙燈,係in果條訊號出現問題

如果要揾師博check check 係叫佢上黎check wifi?

如果係咁，可能modem派ip有問題，或者你router拎ip有問題，可以試下將駁去router條lan插去modem第二個port位(可能上唔到網，要試多幾次，熄modem電一陣再開) 都唔得就插番舊果個，叫師博啦
你router佢就未必幫你check , 如果佢上到黎，睇你傾唔傾得掂換埋個modem (會係8040/8040H)驚佢唔換，就睇你夠唔夠膽整壞佢又唔俾佢發現係人為
最後換又換哂check又check哂，都係有果啲問題，就係你router問題或者其他問題